msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]About $APPNAME"
msgstr "关于"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Application"
msgstr "应用程序"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Batch-Decorate Original"
msgstr "本批次原始修饰"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Batch-Decorate Translation"
msgstr "本批次翻译修饰"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Build Language Pack"
msgstr "创建语言包"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Cleanup"
msgstr "清除"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Close"
msgstr "关闭"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Compile All"
msgstr "全部编译"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Contents"
msgstr "内容"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Copy"
msgstr "复制"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Decorate Original"
msgstr "原始修饰"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Decorate Translation"
msgstr "翻译修饰"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Export"
msgstr "输出"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]File"
msgstr "文件"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Filter by Context"
msgstr "通过内容过滤"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Filter by File"
msgstr "通过文件过滤"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Help"
msgstr "帮助"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Import"
msgstr "正在导入"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Next Item"
msgstr "下一个项目"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Open"
msgstr "打开"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Paste"
msgstr "黏贴"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Previous Item"
msgstr "上一个项目"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Pseudo-Localization"
msgstr "伪定位"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Quit"
msgstr "退出"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Quit $APPNAME"
msgstr "退出 $APPNAME"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Redo"
msgstr "恢复"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Reset Filter"
msgstr "重置过滤"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Revert"
msgstr "恢复"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Save"
msgstr "保存"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Set To Original"
msgstr "恢复出厂设置"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Strip Context"
msgstr "轨道/类别语境"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Tools"
msgstr "工具"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Undo"
msgstr "撤销"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]Update"
msgstr "更新"

#: .\localizerapp\resource\menubar.xml
msgid "[Menu]View"
msgstr "查看"

